點解耶蘇要咁做？

創造病毒同病菌

唔係耶穌想㗎喎
呢啲都係神嘅安排
有病痛都係神畀你嘅挑戰

仲有冇其他 我贊夠喇 唔想再挑戰

即係啲神特燈冼人一獲姐

不可試探神

如果佢唔跣你一鑊
你就唔會好返
唔會明白有神嘅存在
你就無十字架攬㗎啦喎
你驚嗎

主撚狗

你要知道 有病菌個陣 耶穌都仲未出世

耶蘇會為人釘十字架 咁邊個為因病菌病毒啲人受苦
咁佢唔剷除？ 留係到做咩？

我唔想又係考驗呀！

神呀，請指示我點樣可以打救佢

我大個校長同訓導主任！

抄唔抄聖經好小事
至於神打唔打救我都遲啲先講
總之我而家就想打救你

不要問 只要信
相信我的人便有福了